[IQ題] ABCDE班，邊兩班最曳

求秒

EC難教

此post已完

0/10